De vermaledijde boer die zojuist overleden is beter dan ik.
Ik heb geen schrik van de dood.
Het is de komst van de dood bang mij.
De afschuwelijke vleugels lijken wiel in de loden hand lucht om me heen.
Good heavens!
Je ziet een man die zich achter de bomen, me in de gaten, wachtend op mij?"
Lord Henry keek in de richting waarin de bevende gehandschoende hand was gericht.
"Ja," zei hij lachend, "Ik zie de tuinman op je te wachten.
Ik veronderstel dat hij wil vragen wat bloemen die u wilt hebben op de tafel om-nacht.
Hoe belachelijk nerveus bent u, geachte collega!
